有幾多買左德國既去緊ifc呀

🍤🍤🍤🍤🍤🍤
下屆仲支唔支持德國

下世定下届

買咗個德國辣雞堡去ifc食